O Script BF_Facebook é um script criado para fazer brute force de 11 em 11 passwords em um intervalo de 5 minutos para,
para que o Facebook não bloqueie a conta por fazer muitas requisições de senhas, fazendo com que se passar pela senha correta,
o script não irá detectar a senha. Por isso recomendo que faça o brute force de 11 em 11 password em um intervalo de 5 minutos.
Para que o Script seja compilado sem erros ao executar, necessita que se tenha a versão do Python 2.7.10, o Pygame e termcolor.
Para executar basta baixa-lo entrar na pasta dele pelo terminal, dar um chmod +x BF_Facebook.py enter e na linha de baixo basta usar ./BF_Facebook.py Se der algum erro veja se não está faltando alguma dependencia ou biblioteca Python.Bom uso.

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=kb2fpz" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/kb2fpz.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=15frayf" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/15frayf.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>


